{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 하늘펜션"
    },
    "text": "黄土壁と丸太で建てられたこのペンションは、隣に清浄渓谷があります。 [オンシーズン]入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご利用の場合は炭とグリルを提供し、小人数(4人以下)の場合は15,000ウォン、大人数(5人以上)の場合は25,000ウォンの現地決済が必要です。 幼児の基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 このペンションの施設としては有料で利用できるカラオケがあります。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 [オフシーズン]チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 このペンションはファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンでは入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンでは退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "小人数（4人以下）の場合は15,000ウォン、大人数（5人以上）の場合は25,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できる有料の施設はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは有料でカラオケが利用できます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オフシーズンではチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オフシーズンではチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどの渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "このペンションはファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 383
    }
}